新同事竟然問聽日情人節有無得準時收工

我地公司正常就放７點，但做多一陣野先收工係好基本，通常都係８點就走人，大家都習慣左

咁今日一齊食LUNCH果陣(平時條友都係帶飯，唔同我地食)，佢竟然問：聽日大家會唔會試下準時收工
我立即呆左，講到個個係情人節都會有節目咁（有部分單身同事已經當場臉色一沉，包括我）
我心諗，就算我有拖拍，我都唔會諗住情人節去拍拖而唔理公司Ｄ野啦！
條友仔又好自豪咁講聽日約左女朋友８點半去食高級野，又話自己同女朋友一齊左五年，由YEAR1一齊到依家。COMEON，完全唔想聽佢哂命囉！我係公司都做夠唔止五年啦！

咁我之後就話：睇情況啦，睇下你做唔做得哂Ｄ野先囉（我聽日一定塞勁多野比佢做！！）
之後食完飯佢就開始好勤力咁做野，以為咁樣就可以有機會準時走到人（條友平時懶懶閒，每一個鐘就走去柯尿）

依家我好期待快Ｄ到聽晚，我一定搞到佢無９點都收唔到工，等佢被女飛！

家下d 90後真係

OT當係基本野，你返工返到傻撚左 ？

又錯ac?

難怪樓豬單身

唔係話針對幾多十後 不過睇落似係90後

樓主正係90後黎

自己返工返到變左奴隸都吾知，悲哀！

你唔講下佢拍拖拍到變左奴隸?

祝樓主一世冇女朋友

好耐無見豬蛇開post

佢愛滋基佬屎忽鬼黎

準時收工好基本 唔關拍唔拍拖事

樓主無人約要拉個同事情人節陪你呀？

俾佢做通頂啦

樓豬唔抵得人

90後系冇撚用

豬蛇

同條假膠認真做咩 條假膠個個節日都出同一樣嘅post架啦 好心作過第二篇

0/10

每到節日 樓主個傻鳩就出黎廢up

OT真係基本工作態度
到時人地升你無得升唔好怨
香港地打工個遊戲就係咁挽！

友善的豬肉呢
同許業衍舉布你開Funson